有無人買左部乜柒starbucks capsule機

八舊幾水包5盒capsule...
好似幾抵屌咁, 諗住放公司用

有無巴打買左

8 盒先岩

雀巢唔係好d咩？

公司有部想試下轉

岩岩旺角百老匯買左
部機係nescafe dolce gusto mini me
然後跟8盒starbucks capsule
不過岩岩去買已經無左americano
得返 espresso cappuccino latte 同caramel

味道如何？

想知X2

dolce gusto機 不了

8舊幾買部delonghi ec155仲好啦
仲有得打奶，可以拉吓花溝女

想知x3

味道如何呀巴打

暫時淨係試左caramel
沖緊嗰陣勁香焦糖味
但飲落唔算太甜 我覺得capsule咖啡黎講算okay

lm睇評價

nescafe dolce gusto 部機咋嘛
幾年前買咗。 開頭好有興致飲
飲咗兩三個月就掉埋一邊

買意式機唔買埋磨豆機係自殺
豆機重要過水機係常識